Ðêm khuya  mưa rơi  rơi trên đường vắng <br/>
Ðôi chân  lang thang  tâm tư trầm lắng <br/>
Hạt mưa  reo rắt nỗi buồn  cho thế gian sầu <br/>
Thương mối duyên đầu  yêu lứa đôi nghèo <br/>
Ðội mưa  mà đi  <br/>
<br/>
Ði trong  đêm mưa  mưa rơi tầm tã <br/>
Hoang mang  bâng khuâng  ai mong từ giã <br/>
Hạt mưa  rơi ướt mi nàng  se thắt tim chàng <br/>
Giây phút ngỡ ngàng  đôi lứa thôi đành <br/>
Giã từ  đêm mưa  <br/>
<br/>
ơ ớ ơ ơ ờ  <br/>
ơ ớ ơ ơ ờ  <br/>
ơ ớ ơ ơ ờ  <br/>
ờ ơ  ờ ơ <br/>
<br/>
<br/>
<br/>
Ðêm khuya  mưa rơi  rơi trên đường vắng <br/>
Ðôi chân  lang thang  tâm tư trầm lắng <br/>
Hạt mưa  reo rắt nỗi buồn  cho thế gian sầu <br/>
Thương mối duyên đầu  yêu lứa đôi nghèo <br/>
Ðội mưa  mà đi  <br/>
<br/>
Ði trong  đêm mưa  mưa rơi tầm tã <br/>
Hoang mang  bâng khuâng  ai mong từ giã <br/>
Hạt mưa  rơi ướt mi nàng  se thắt tim chàng <br/>
Giây phút ngỡ ngàng  đôi lứa thôi đành <br/>
Giã từ  đêm mưa  <br/>
<br/>
ơ ớ ơ ơ ờ  <br/>
ơ ớ ơ ơ ờ  <br/>
ơ ớ ơ ơ ờ  <br/>
<br/>
Giã từ  đêm mưa